其實點解開學日會特別塞車

明明之後日日班學生都要返學
點解係開學先會塞車、地鐵排長龍

有啲學校第一日無校車服務
有啲阿爸阿媽就會楂車送佢地仔如返第一日學

另外大學生通常 first week 點都上下堂，之後先決定邊啲走

咁點解釋地鐵站等搭𨋢都排長龍

好多係帶住bb 送小朋友返學
多左bb 車

見到地鐵班黃衫人燥到

茶記都多左人，好多c9 送完個小朋友返學，約埋食早餐

估唔到以前做學生係咁黑人憎